\subsection{Konzeption}
Das folgende Modell stellt dabei ein von den Autoren dieser Arbeitet 
entwickeltes Testmodell im Gesamten dar.

\begin{figure}[H]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{pic/testschema.eps}
	\caption{Schematische Darstellung der Tests}
	\label{fig:testschema}
\end{figure}